所謂垃圾人道團體又出返叫人捐錢

呢幾日都捐錢廣告又出返嚟 舊年下半年示威冇一個所謂人道組織出嚟講一句嘢而家又走番出嚟

捐佢老味

捐佢老母啊捐
香港人都等緊人幫 捐捐捐